爭咩丫，兩句口號一齊嗌咪咩都解決晒囉

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可